發夢聽到有人想6點去霸住龍和道嚟瞓覺

個前見到龍和道好多人一齊瞓覺,d車行唔到

醒啦on9